【昔日股王】思捷環球(00330)中期虧損擴大至17.73億元不派息

<匯港通訊> 思捷環球(00330) 公布截至2018年12月31日止中期業績:

股東應佔虧損: 17.73億元, 虧損擴大 (去年同期虧損9.54億元)
每股虧損: 94仙
股息: 無

依d垃圾公司邊會仲有人渣手

幾年後QQ會唔會變左昔日股王

當年新手玩股$44 入左
跌到$12個時忍痛放左
而家睇返都算不幸中之大幸

股價$2.04
然後每股虧損0.94，差不多一半都仲未執，咁係乜玩法……

執柒咗佢啦

點解年年蝕錢都仲繼續有錢蝕

仲係咪柯清閪做CEO

係咁cut人, 關店 有乜用年年蝕極都有

講真執左佢再名重生好過，個名已臭

股王不再

供股好過啦，轉型玩妖股

是旦改個名 叫為5豬而生咪爆升囉

19 公司

年年重組
年年一次性關舖
年年做實業蝕十幾廿億

啲衫真係買唔落手
zalora 啲款都靚過佢

蝕十幾億係咪洗黑錢架

董事會係咪開親會個議程都係討論下蝕幾多

點解仲可以有咁多錢蝕？

D錢係邊度黎 蝕左咁多年都未供股

如果係股東就應該查佢數，特別係支出方面。

11 年時試過月供過一排，$44 開始供跌到 $9，反彈到 $12 左右就止蝕左離場，輸左幾千當交左學費